睇直播見到油尖旺大量靈體睇唔過眼用風向幫大家

靈力集中用風將催淚彈吹向差佬到

致劉業強先生的公開信

仲有兩粒鐘左右係今次事件既轉捩點